狂賀！迪士尼暗中考慮炒掉星戰掌陀人 Kathleen Kennedy

改到個故事垃圾早就扺炒

呢刻先諗炒係咪on9
interview果刻就要永不錄用啦

唔係阻住老卡斯拍星戰嘅根本唔算係星戰

炒撚埋 Rian Johnson

真係垃圾

臭哂啦

炒得好
炒得妙

上咗3套先炒？會唔會太遲

比D撚人玩到爛撚哂啦

而家先炒
寫死埋個肥婆啦屌你老母

要炒就快

暗中但有新聞出

唔好考慮喇，即炒啦好嗎

屌一撚早要炒佢啦

咁仲叫唔叫暗中考慮

有冇人只係覺得星戰前傳好睇,其他都好垃圾？

都搞到ep8 同luke碌柒咁
可以點兜

死晒正傳三老，真佢屌佢老母

唔覺

所以話Disney on9 係無錯的， 自家出的野無套hit (除左Elsa ) , 靠用錢鐽人買起人地的野， 但run 落去又會整死嗰套野

出咗世幾耐呀小朋友

邊個諗件力架角色，Rey自學成材， 整死luke， 仲有件肥婆 已經炒得喇

reboot

考慮咋喎
可能考慮返一年半載先有決定

冇用
Star war已死

寧願reboot

Reboot

其實啲鬼佬是咪都怒屌而家啲星戰

早排都吹緊喎，炒左未

boot乜鬼，名導 Ryan Johnson已經著手搞緊之後果3集

Reboot 1-3隻有無得唸？

仲要考慮
迪迪尼真心想補飛，就唔該正式公佈搵Ewan McGregor拍obiwan再俾個上映日期先

Reboot la

連Luke都變埋垃圾，除咗reboot仲可以點?

只可講句女權左膠死全家

一日唔撚炒RIAN 條仆街...一日都唔會入場

暗中考慮

唔只新trilogy被搞死，
成個星戰legacy都被消費到死.

Han Solo死，Luke死，Leia死(現實世界),
淨返中二病Kylo Ren, 不學自通Rey, 煩膠二人組 Fin & Rose，
新星戰仲有咩值得入場睇?
系列已死.

一早應該炒啦

應該會出超級死星一開炮就射到宇宙空間扭曲出現黑洞之後吸撚晒啲人入去回到過去由 ep1再拍過

成個系列玩死左了

7其實都仲算ok,8就真係屌你老尾